今日以後, 係咪要諗定幾時再嚟過?

散唔散水撚都好
今日的確係有一定嘅成效
係時候諗定下一個日期再嚟過?

聽日

繼續文宣早幾日宣傳下一次做d咩

文宣幫幫手好冇

成效係邊請問？
5大訴求？以眼還眼？
今晚恢復航班啦

100萬人塞爆做唔到架喇
琴日累積落嚟嘅憤怒
竟然因為一啲謠言一野收皮
如果我係警察我一定笑到仆街
嚇一嚇 即刻返屋企

和平乜鳩都冇做既話
驚乜嘢我請問
放催淚彈？開槍？
呢啲嘢琴日黑警全部做過晒㗎
如果佢開咁咪一個雙輸嘅局面囉
機場黎架嘛 佢夠姜就封起晒成個機場
開槍殺撚晒我地 六四咁撚樣

你塞機場一定要塞到
佢回覆佢五大訴求為止啦
已經輸到冇得再輸啦
五百幾個義士俾人拉咗
六個烈士+一隻眼犧牲左

今次一退 又唔知下次要幾時流血
甚至有人死先至可以儲夠咁多人

你可以唔認同留守喺嗰度嘅人
但絕對唔可以話佢地係鬼

Until the end